[熱烈祝賀我利四連勝] 熱刺 對 利物浦 2

推邊個？

push

沙高

唔怕熱刺反cup ?

沙狗 樓主好戇鳩

熱狗今場失分

負評比po名
而家我屈我轟唔係四連勝咩

未完場唔好慶祝住

Ben mee廢到

洛蘭迪坐到冇晒火氣

反熱第一人

Son空難未

熱刺準備反cup了

祝你生日快樂 係咪要同時祝埋全世界同一日生日既人？

好撚緊張

下場幫熱狗起機了

反撚哂熱獌呢2隊西波

追平拎一分都偷笑

起碼輸得無咁痛

屌你老母

死熱狗
屌你老母閪呀

屌你用啲咁嘅topic 獌狗咩

開心牙

隻 success身位好好

好大隻

屌喇星班死熱狗吹撚咗雞都仲要踢多腳

好自大

慶祝完過2個星期hope song

呢隊屈仔英式足球得黎又熱血

個9月賽程咁真係死撚梗

屈福特

大姑媽

第一日做連登利撚？
串少少都比人抽稱

今年奪冠了

抽下水就比人叫怨婦

尋晚隻爆閘狗呢?

下場屈仔主場打曼

屈仔會唔會做下隊李城

啲下晝波個太陽咁斜 班領隊旁證唔用手擋下都睇唔到野
做咩佢地唔戴太陽眼鏡

成場身體對抗輸哂
一早要失啦

放膽就大聲笑
我請你個老母食香蕉

獌贏波仲唔丁到虛脫

Deeney = vardy
Hughes = marhez
Foster = schmeichel

下場有返孫興民夠屌打利啦

熱狗個topic

Pereyra呢好似都好好波下

我地有冇試過開季四連勝

怨婦熱

琴晚聽鬼佬台講波條友話since 1990

貼波衫圖呢下真係

有無試過開季五連勝

下場就斷比你睇
第一日睇垃圾利咩

啱啱入去睇到 真係好on9

乜鳩M.Pichittino爆閘狗琴日唔係好串架咩 做乜今晚潛撚哂水呀

今季幾隊強隊都上哂力

同熱狗夠燈
Btw熱狗幾時變得咁謙虛

佢地做咩咁樣

同利子鬥燈力

屈仔隊波太體力化
唔覺得會頂到去季尾
過快車期都有問題

熱祝我地5連勝

年年9月國際賽後一定失分
4連勝到唔記得哂

唔貼波衫就係鬼

獌狗仲好意思講點解無var
上年最多誤判得益係佢地

我都想有波衫可以貼
AB13買唔到

所以點解唔g持有var

因為摩佬唔鐘意

9月尾12分
等看10月尾都係12分

下場就失3分了

冇錢唔好諗住做熱狗

希望唔駛3連敗

年年都係咁 依d咁嘅氣勢波
一打斷就唔知沉幾耐

睇到熱狗輸波，心都涼晒

屈仔幾似早幾年西咸維拉水晶啲黑鳩隊

跟住係咪對B隊
Ings摌草

熱>psg>ings剷草

一睇西甲,去返文明世界
有VAR

沙高同志 你既洗頭艇已到
安心上路

西德都有，英超冇var之餘球證又成日發雞盲

咁又唔好咁講
分分鐘依頭屌鬼點解冇var 下場就係因為冇var而有得益

今場熱個bench慘不忍睹
下場有返lloris, son, lamela, sissoko
猁國際賽傷返幾件，形勢會完全唔同

真心唔明點解要貼波衫先可以係裏面正常地吹水

下個post名可以改翻做 迎接九連敗

無話唔可以係到吹水，唔好搞事就得
七公果d 都無貼

唔係得唔得到益
係相對之下公平DD

雖然有VAR都可以黑

七公都要貼

你地個痴線會員唔係利黎

禁區有犯規球證都可以死都唔睇
但至少d越位執得番正

未磅水都有得剷草咩

少人咪玩貼波衫囉
試下利post玩呢味嘢
屌你碌撚到手軟都未到底呀

唔怕！我地利post會定期舉行告解環節
比大家認清邊個真利迷！

利好似冇所謂既球迷吹水區

我係告解環節常客之一

英超有VAR既話, 班盲人旁証可以直接唔鳩舉旗

場場都貼

旁證知有var 唔肯定果啲幾大都唔舉 比佢攻埋先 有問題咪等var出馬

利po特色就係冇特色

BTW 有04對哈化
有古蹟

人地個個post都有template去開post 我地乜都冇

呢個咪係囉 同即討合埋左
由高登開始不嬲同其他隊唔同 利po無form 無一大堆垃圾圖

熱狗人少得濟
應該好閉分真假

拿拿聲開完推爆開下個啦
搞咁多花臣托咩

利狗最叻分化唔團結

又真
成日貼咁多圖你唔煩我都煩 拜山咁

見一入黎咁多圖 出街一定唔會睇post
好嘥data

開post要一大堆圖真係好撚on9

獌狗好多圖

剩係個隊長咁垃圾都已經好難團結了

人地最多一個半個目標

利子 神軒又嘈一餐
渣渣又嘈一餐
呀當又嘈一餐
唐2又嘈一餐
乜鳩都嘈一餐

仲有熱狗水蛇春咁長托柒
你地都無買人
個鳩個你地都識嫁啦啦

咪on撚9囉
擺啲隊相出嚟唔知做乜撚

窮撚城市草根球迷係咁 大城市球會 有錢球迷多講派頭贏氣勢
廢青廢中廢老識條春 唔順超就圍內格劍玩分化批鬥 利PO特色
仲有啲轉撚左會仲要扮利迷既仆街

我地無偉大既領隊要瞻仰
又無錢買波衫

ings唔係無得對翻利咩？

古蹟德甲正選

睇緊, 踢得好前下

出年先買斷 無得踢利

好消息是輸少一球

其實po頭啲圖佢地自己都唔睇架啦貼黎做乜鳩

po 頭要template 真係浪費地球資源
唔係球迷既就唔會入你狗竇
介紹黎做乜鳩
爆閘更加理撚得理啲歷史同邊個打邊個
自己友實知隊波有咩人
洗撚你個個post 提咩
水蛇春咁長阻撚住睇po

分區又係on 撚鳩
分咁撚多個咪又係講緊隊波

做乜9疤狗都唱Allez allez allez

拎嚟打j 十足十香討d球迷支持區
貼波衫圖真係好on9

利po特色：叫春，格劍，告解，反軒

美欺痴撚線

再勁都只可以睇住包皮 一步一步登基 自己早已上機

最鐘意見D學臣時代利子告解

真係每個人心中都有M魂

疤60分鐘6-2

反軒的路永不會獨行

當年點會諗到狂歡3寶走剩GEL頭軒
重要做埋隊長

指揮謝仔真係好笑到仆街

西甲D effect 好撚正

西甲

model

我又覺得貼球會logo落去都得嘅, 一張半張都唔係壞事

D. Vida 好想要

夠拎冠軍掛 雖然後防又老又慢

Po頭可以貼屌摩波衫等人買

意甲仲黑
擺明拎黎造波

巴布喺比錫達斯一年半入嘅波已經多過喺利嗰三年半

土超同英超又唔係咁比嘅

咁當然啦

仲記得嗰陣啱啱講完唔賣
第二日就賣咗

最撚戇鳩係鏝城post貼墨寶

咁都反到 ching ho ball

咁貼波衫個批....

後傳王

佢踢波踢到好似玩緊 “俄羅斯練膽大法”

即時入去睇下墨寶 笑撚到我仆街
睇哂咁多個原黎車狗比最正常

沙高回歸

哇, model救左球單刀

比錫個陣嚟英超踢應該有中游

咁多人咁夜仲睇model

有個投名狀就回歸

沙基黎嫁下化

頭先睇阿妓都好似聽到

臨尾自爆左

冇獎問答游戲 法賓第幾場出得😂😂

睇神軒幾時傷 唔傷坐一世

熱狗上場贏死球
今場輸返死球

想問下telegram 有冇得save voice message?

想知model踢成點

今日終於要番學
未做曬本暑期作業

準備欠交算

暑假就快玩完, 而家我就推出代做暑期作業服務,希望可以減輕各位莘莘學子的負責

小學: 小一升小二 至 小五升小六
中文 $10
英文 $15
數學 $14
其他雜科 一律 $20
閱讀報告每本$3 (英文書另加5%附加費)

中學: 中一升中二 至 中四升中五 (只做理科)
中文 $20
英文 $25
數學 $24
其他雜科 一律 $30
閱讀報告每本$4 (英文書另加5%附加費)

註:
1.凡惠顧超過四個類別的暑期作業, 皆可享有九拆優惠
2.加1%服務費會加送字體模仿服務
3.另加5%服務費提供上門做暑期作業服務
4.保證九月一號前完成
5.只限二十人報名, 有興趣者盡快PM我

可能係月尾聯賽杯對車仔

有無代客返工服務

卡膠地標戰即派膠

個個球迷post 都要on9 verified ac

屌你呀做爛市

屈傑好撚勁 幾時對利

同時派左球膠 又係判斷出事
出迎出一半唔出

11 24

認真係寫得好靚
但擺係po 頭真係

琴日ali好搶鏡 買佢黎接lalala班啦

寫得幾靚都有陣柒味

柒味因爲呢幾隻字玩票性質唧

你需要科學毛筆

我地搵個正正常常既龍都咁難

今次個龍仲自大過屌米

好似車狗咁，得個會章咪幾好
我地又係誇d，乜7都無

其實po頭有春人睇咩 個個一入黎都碌落去準備格劍 反軒 俾啲爆閘狗睇?

對我黎講, 有下場比賽時間已經好心足

有埋睇波link就fit哂

RE /S

真利一定入哂落手機calendars

呢樣真

如果會然要PO波衫,
我地應該頭十幾版都係波衫

Cap低d告解置頂

Quote 最著名:
因為你班球迷所以紅軍先進唔到一步呀

正選球員好似大部分已返國家隊報到
除咗
M7
高美欺唔知有冇入選？

Ok下個po整

咁幾時開始告解時間

有

國家隊永遠都最閪
一踢肯定傷一件

仲要無鳩啦啦整個league
打下友誼波咪算

耶耶托尼返奧林比亞高斯...埋門一腳過唔到所謂倫敦球會

想cap水

利記英撚有
TAA
高美欺
La子

毒hill 唔知有冇

最撚憎國際賽賽期，無撚聊

點解金曼班巴西油唔洗踢國家隊？
真係黑鳩我利

最閪一定係英撚,
練親波都出事

巴西就成日都係對埋D濕鳩隊又練唔到兵,
又要選晒反平時堆人
仲要飛到勁遠

上次美欺大傷好似係國家隊

La子都係

毒hill 同史獨冇份

rangers 謝隊岩岩輸渣蛇個場

伊渣利亞比人入個球收步 唔追比人對住半空門入..

利撚D青訓做物鳩個個以為自己好好波唔洗跑??

之前光頭仔踢利個陣又係 懶到閪呾...D意識....謝隊仲唔唔屌撚死個黑鬼..

個球我睇live都估唔到會傳返過嚟先射啦
靚到仆街

我鬧左好耐 開po都冇 日期 時間

黎緊有所謂歐洲國家聯賽

On9子是咪返左香港
今日行過入境個到見到有亞運運動員歡迎儀式既台

成班女湧過黎接機錫on9子

諗下好啦

你應該好易認 on99咁就係你

仲有頭dupdup

轉頭lunch去望下

唔知點玩

Most chances created in the Premier League this season:

• Mohamed Salah (13)
• David Silva (13)

做機場搬貨

機場狗

重諗住屌你拋爆我個箱 ，it狗咁橙就算啦

屌你老母咩

失學失業 day1
幾時打比我interview
見到周街學生哥

In咩

好葡萄廢青生活

又冇波睇
啲比賽又悶

有壓力邊到好 可能我唔鐘意無野做
人地放暑假去旅行 我就返part time
人地完左實習即刻飛去旅行 我就即刻去做part time

其實係個人好怕悶/無世藝 先不停搵野做/工作令自己唔得閒
如果放假既話 我可以係屋企坐一日on99

唔洗養家已經好好，幾多一畢業未揾到嘢做，喺屋企坐多兩日已經俾人屌

屌真 我都係俾人屌到搵工

對比起其實好好 未有家庭壓力 唔洗交家用
Part time自己搵自己洗
但啲壓力黎自自己同環境

屋企個個 成功人士 ？

無家庭壓力，喺香港已經係人上人

梗係唔係 基層JJ

比7成人工做家用

暫時幾年未有 雙親未退休 過多幾年就有啦

Respect
俾5成都覺辛苦

重有幾年時間 ，慢慢搵啦 ，你肯努力唔會死

番得機場會有津貼架

Ox子成功人士

鳩噏有個譜喎

香港地搭車番工好閒, 大把元天屯人番港島都未出聲

之前project貼埋食飯咁濟
而家maintenance先冇

有津貼都死啦，日日好似去遠足咁

有咩出奇 個個人屋企唔同

日日將軍澳去屯門返學

重有呀正丁圖

返工放工都有個幾鐘訓

利迷多孝子

利迷多反軒

畀七成嘅話自己點儲錢

本人不反軒，只迷摩

帶飯 食屋企
儲到6位數已經覺得自己好勁

老母幫你儲

運動員

真心respect 加油

收到風會員元朗拿度係全個post最有錢嘅人

但我冇因過人工而唔開心，因為我做緊鐘意既野 ，唔開心既只會有比賽打得唔好

咁係因為你屋企唔等你開飯

運動員真係咁低人工？！ 生存都成問題wor

生活過得去 有屋住有得食咪算囉
有得鐘意做自己鐘意嘅嘢
係香港有幾多個人可以咁做

咁你點都搵份秘撈喇 唔諗自己都諗下老母

佢秘撈ptbf

會窮

佢專接princejoyce型肥婆

今年會比d家用

On9子咁認真有d唔慣

法國利迷好多人好生性
老夫陪感安慰

所以各利子廢一陣唔緊要牙 ， 只要努力 ，多d出街露下面 ，一定會有人幫你 ！

矛計 禾靜係講呢d會認真

射精同射箭？

有冇興趣投資倫敦金

下年先開始

明知太公波都出力踢最後搞到球會就好行唔送啦
依方面獌就識玩

笑4

fb啲人真係冇腦啲

就算讓你包皮 仲有卡雲尼加尼馬

包皮紅牌好似連屁馬都唔俾出

佢要鴨

咁我比錢佢上去算 我唔會陪佢

on9子成日叫春， 點會專心到練習

呢件撚樣當年呃咗幾多利迷嘅期望

如果係高普下先簽佢都有D希望
BR就算9數
冇前鋒死攬波連尼

高普感覺上都唔係好handle到臭馬型

佢係會選擇唔HANDLE

一黎就趕巴神走啦 佢直程係唔會買

唔會
因為佢根本唔勁 玩下花式就叻

最叻思考人生

好喜歡她！

懶散 囂張 博出位 臭脾氣
同利完全係兩極

利=勤力 笠水

不過佢十二碼幾好
都唔敢同佢爭

咩意思

咁呢個真
佢同林拔都出名pen勁

老虎撚出名d

16聯賽盃決賽全部炒撚哂碼

邊個on9發明無飲管日

耶撚 環保撚 女權撚 邊種最on9

用紙杯已經唔環保啦
點解唔學大家樂用膠杯？

未有代替品就淨係識cut

FSG都係咁

已經唔記得咗呢個人

試過有間餐廳，用紙飮管，未飲完位凍飲
條管已經溶撚咗
DKLM

叫佢地連避孕套都唔好用

奥力子有冇出場機會？

以前好似有d可以用完再用

n年前讀書果陣好記得個環境科學嘅教授講用紙去代替膠唔見得一定對環境好
分分鐘仲會更大污染

me 用布m巾

無謂出嚟獻醜啦

男人老狗有撚m咩

Origi 可以用黎做文尼嘅sub

唯有咁用啦，借出去都無人要

係
仲有走飲管呢啲對環保幫助唔大，靠呢啲去保護地球就含撚都似

同埋Origi 夠高，可以高空轟炸

狼堡冇左佢即刻排德甲第二

一齊濫炒，全世界唔開冷氣，睇下佢地肯唔肯

大佬，出佢等如踢少個

飮管幫得幾多,
明明D兜,盒咪仲唔環保

飮管空心用得幾多膠
一係就搞自備餐盒優惠

踢日職應該夠班

好難講

冇速度 冇護球 冇射術

唔好亂講野
好多人仲迷緊origi架

我只可以講，佢應該勁過保特

屈仔用左50m買左咩人
可以4連勝咁勁

有射術嘅
大家唔記得咗佢有球零角度入球

迫搶勁到

Watford
IN
Domingos Quina (undisclosed fee, West Ham United)
Marc Navarro (£1.7m, Espanyol)
Gerard Deulofeu (£11.5m, Barcelona)
Ben Foster (undisclosed fee, West Bromwich Albion)
Ken Sema (£1m, Ostersund)
Adam Masina (£8.75m, Bologna)
Ben Wilmot (undisclosed fee, Stevenage)
OUT
Dimitri Foulquier (loan, Getafe)
Obbi Oulare (loan, Standard Liege)
Brice Dja Djedje (undisclosed fee, Ankaragucu)
Daniel Bachmann (loan, Kilmarnock)
Jerome Sinclair (loan, Sunderland)
Tommie Hoban (loan, Aberdeen)
Richarlison (£40m, Everton)
Dodi Lukebakio (loan, Fortuna Duesseldorf)
Nordin Amrabat (€8.5m, Al-Nasr)
Mauro Zarate (undisclosed fee, Boca Juniors)
Costel Pantilimon (undisclosed fee, Nottingham Forest)

賓科越黎越勁

原來古積琴日送12碼

返到香港

琴日牛油手 嚇死人

唔好返來 香港比高租金玩死 d文具玩具店全部摺哂

Agger
周街地產鋪 垃圾餐廳

隊波超硬淨, 好體力化,
連MMA隊都下下俾佢地吹飛
前面迪尼同格雷又係痴撚線,
一個勁好撞一個跑得勁快.
好彩季初唔想對佢地住

下一輪

熱刺 vs 利物浦
屈福特 vs 曼聯

葯房，金行

不過呢啲波真係打度氣，輸一場可能就會連輸

包括埋我利

fekir

飛機亞

Fsg 又贏

btk

丙朗

睇完片都唔覺得fekir勁
又冇速度又冇古一招

model debut
一神救一傳中出迎失誤

咁快就正選

門前頭槌都可以頂落個龍度

出迎做乜撚
後衛跟貼哂 企好近柱已經唔使輸

尋晚hurry claim臨完場有球header以佢嘅水平應該入咗，可以打和攞一分，最後...

高普放得走嘅，真係好帶有限

Ings入果球就係因為沙高漏頂累埋Kelly失位

狜天奴?

紐卡素個賽程

有你地係到反吸 利物浦贏盤就冇問題

肥賓
點解紐迷咁想肥賓走？

想問m記 冇飲管咁杯野點飲 直接啜個蓋個十字

on9 飲凍奶茶啲奶沉晒底冇管點搞

【愛留利】

安德烈治領隊 Hein Vanhaezebrouck 表示：「我們的主席和體育總監已用盡一切方法招攬馬高域，他們成功讓紅軍降價，也用最大的誠意去跟馬高域接洽，但這不足夠，球員不首肯也讓這宗交易告吹。」

記者 Kristof Terreur 指馬高域本來或許會簽下 3+1年合約，但最終無法在薪金上達成共識。

睇電視d人落藥都係用手指攪兩攪就攪勻 你可以試下

送比謝仔渣渣用啦

謝仔話
你當我格流係善堂牙

加多個屌摩啦

打工皇帝 唔洗落場踢又有糧出

佢涯埋今季，下季可以做free player 人工可以高好多
財技嘅野黎

Lo Celso都借走埋 華又停賽
第1場重有邊個中場同我地踢

為錢踢波

2千萬鎊 渣都冇

安觀古 拉比奧特 迪亞拉

仲有乜巴比停賽

屌，個topic搞到成日禁錯入左熱狗個post

入去貼波衫

歐聯喎 包皮要停咩
保方都應該停

文尼motm

我覺得係Gomez
Carry vvd cls

條友蠢撚到

懦夫要擔心下自己個位了

有腦唔會撐利物浦

Gomez始終係防守球員
點都冇文尼咁sharp
不過文尼應該得夏天勁

講得好岩

又貼我出黎笑我

笑什麼，你也是...

力架怕凍
沙拿就衲dee黎
上季對屈仔咁寒冷都入4球

買啲俄佬冬天出

廢廢地 不了

文尼player of the month

以為man of the match

係喎
死亡之吻上個月最佳教練邊個攞
千其唔好係廢中啊

沙利

btw一開始睇錯沙基利

決定了 今季印文屁

點知下季走去鍠馬

值啦，車仔回勇

Trent Alexander-Arnold has been nominated to win the 2018 Golden Boy award.

應該係包皮贏啦
Btw 馬高域都入選過

如果有隻包皮係度 其他都係陪跑

有第3都偷笑

笑都黑口黑面，一啲都唔真心

話咗唔會啦，咁醜樣，無可能

係都水貨先啦

搵個醜樣啲嘅咪顯得馬里安奴其實唔差

上年高登仔邊個拎

1包皮
2單比利
3拉輸

丙朗今季一走，入座率即刻跌到七成，下季點都要揾返個靚仔返嚟，所以交屁好穩陣

由於2017年的歐洲金童獎是mbappe，因此他今年最多獲得銀童獎。

新7號好樣衰

好喜歡她

蘇格蘭國家隊 新球長羅拔臣
我利可以考慮下

Andy Robertson appointed new Scotland captain

熱區就猛咁話實贏唔到利，其實應該調番轉

我利只有軒隊

我利都幾多隊長 本來仲有卡叔

Captain Jelly

棄利都有 鳩迪

我地踢到依3場咁輸硬

Jelly仔有今時今日真係要多謝tc

18歲仲呻緊自己冇人冇物
舊年送波衫比人仲要送隊友嗰件
勵志到痴線

講真 佢自己都要努力既
唔努力 好似d後備咁 出黎搞笑巴結下隊友求存咩

好感動 利記最欣賞就係jelly

記得有一排英撚三個梯隊都係利隊長
君子 神軒 佛地
仲有龜頭agree

全靠tc死慳死抵貪平先執佢返黎

都要多謝恩人屌摩既

憑佢果句話應該無人想要一個後衛既波衫我就決定今季要印佢

多謝摩籣奴咁撚廢

由英冠無人識變到英超三大左閘

Jelly仔跟到米隊呢啲低調又勤力既老師
米隊打一年左即應該都有好多野益佢

*左閘

Btw琴晚拿玻利全正選下比中遊炒三粒

Captian Jelly

型到爆

jelly 堅勁

軒係咪見頂了

大師兄signature move唔同咗

隊長沒有極限

得件Zielinski有d料到

曾經要成為我利既人...

d人仲係膠膠下

佢係安76手下勁左好多

派下膠先

愛爾蘭有高調格鬥王McGregor

蘇格蘭有低調左閘天皇羅拔臣

Jelly 仔，堅勁抽

華迪同羅拔臣真係幾撚勵志

搞笑下巴結下隊友嗰啲咪算好
有啲後備淨係識指指點點睇見都煩

交屁上年8月都係player of the month

之後就......

又反

睇踢咩位啦
留係最佳位置概上限肯定未到頂

沙拿背脊咁多瘡

有無邊個主力,半主力唔洗踢國際賽?
隊副 馬貼 重有?

Finalists:
#TheBest
FIFA Men's Player Award

@Cristiano

@lukamodric10

@MoSalah

#FIFAFootballAwards
入選已經係一個肯定

終於肯笑

大清算唔算半主力

有冇番JELLY段精華

皮笑肉不笑
究竟條仆街肯續約未？

Clyne呢？

攞獎都黑口黑面

Racist

沙拿大爆發

係咪都係用明奴個牙醫 棚牙白到

最近一星期見佢啲相好似心情好左

唔知溝到女定點

因為我黎左

明奴應該要扮除衫

哩個星期無利睇

唔願做人了

國家隊d波真係唔識買

想4

記得有報導過話係

ig有相 同明奴一齊去整牙

佢兩個推介埋比廢中

BREAKING: The Finalists for the Best FIFA Men's player are:

🇵🇹 Cristiano Ronaldo
🇭🇷 Luka Modric
🇪🇬 Mo Salah

The first time since 2006 that Messi hasn't been in the final 3! 😱

咁應該係C朗了

似係Modric

熱狗狗竇個痴線post名

沙拿第二

唔掛住她

憑咩

講真如果比C朗真係有啲冇天理
歐聯3冠摩迪都有份
重要性分分鐘勁過C朗
C朗比傳媒吹大哂

金球獎計埋世杯成績

輸1場姐 唔講以為係獌

如果C朗咁都拎到真係可以講憑咩

水貨破下紀錄咩杯都拎唔到就上到第2,難為美斯差D不敗奪冠

交屁再唔續約 就

下年到交屁入頭3

Mane 有呢個動作架咩

Napoli president Aurelio De Laurentiis on #UCL draw: “We are bitter, I will ask for an explanation from UEFA. Liverpool, [the] Champions League finalists, are put in pot 3? It is a disastrous anomaly.”

咪就係

唔知點解覺得成件事好好笑

駛咩問
因為廢龍囉

上上屆歐霸係19000，排pot2
但係上屆歐霸係下體會,排今屆pot1
因為下體歐洲賽分高啲？

好想快D睇PSG作客利個場..肯定氣氛好好

啫哩表現好有隊長做
點解 仲可以做到隊長？

br埋下既禍根

Here's to you,

Brendan loves you more than you will know

反軒我屌你老母

Congratulations Robbo... better get in the gym to make sure that arm band doesn’t fall off!
米拿真係好正

God bless you please, Jordan Henderson
No one holds a place for you to play
Hey, hey, hey
Hey, hey, hey 🤥

反軒又輸一仗

都簽新約 幾時到交屁？

永續軒隊

反軒又豬

屌撚到續左份長約喇

軒續得咁快

WTF

今日應該係利最黑暗既一日

唔續冇班落

簽長約
再賣高價錢

Jordan Henderson: "There is no other place in the world I would rather play football. I want to be here for as long as I can be. I’m so privileged to have been a part of this club for so long, and hopefully even longer now."

#LFC

請唔到假睇歐聯psg

軒簽新約

Klopp on Henderson contract: “It is fantastic news but should not be a surprise to anyone – he is perfect for us and we for him, I think.”

Klopp: “Jordan embodies entirely what it means to be a Liverpool player in this modern era of football. You can tell through his actions on and off the pitch he treats representing our badge and our shirt as a privilege. He is our ‘General’ and I trust him completely.”

迷軒

Jordan Henderson has just signed a new five-year deal at #LFC.

其他大牌球星唔續約了

今鋪真係做Legend

我軒又贏
精神支柱一定要留
我愛軒

笠水手指指=利記傳統

想佢續嗰啲又唔續…

簽完約咪又係做後備
又有新j片

人都走左咁耐,

“There is no other place in the world I would rather play football. I want to be here for as long as I can be.”

軒

軒真係不死

講緊黑面神

軒隊喺利掛靴了 睇住佢大

新特蘭名叔

證明擦鞋波先係生存之道

又要睇多5年橫傳

仲有回傳

神軒

仲有指手劃腳

仲有企喺中堅五碼隔離攤開隻手要波
然後即刻傳返畀個中堅

仲有唔敢射/炒12碼

刷傳波次數同成功率

mane呢？條仆街點先肯續約？

仲有搞山頭文化 集結英撚玩小圈子

嗱嗱臨即刻掛 入返更衣室做吉祥物

你地唔好咁啦
隊長唔差的， 如果肯堅守佢最佳位置

邱有關鍵時刻笠水

通常續完約就會高價離隊

Liverpool

吉祥物？

我軒要踢到退休做名宿

神軒是利物浦的紅太陽

聽日永續埋西班牙摩翼

軒做名宿...

軒都繼左 交屁都仲未繼
幾時都話d死黑鬼信唔過

完全係笑話
就算幾多冠都無依個地位

buy son to replace mane la

做過熱狗不了

又唔係man dog

唔反軒就奇了

軒梗係續啦
唔續波都冇得佢踢
留係度有隊長做有厚薪

反軒之路甚難
反到約都續埋
我屌

垃圾軒都續唔爭在續埋米同摩啦

仲有得玩鳩自己後防

連登利子燈力十足

仲有得同高普攬頭攬頸show leadership

名縮起碼點都要做到一人carry成隊波啦
但佢係落場carry對面隊波

反軒黨又豬

場外嚟講 軒嘅態度係一流嘅 br同廢中都讚過好多次
份人勤力到顛 都算係球員典範
印象中之前br好似話揀軒做隊長係因為佢管理到更衣室氣氛
但場上嚟講 依家嘅軒實力上真係唔多夠其他人爭
感覺上亦都帶唔起隊波 更加唔好講落後嗰陣有能力挺身而出扭轉大局

如果邊爐適應到 下年ox復出又打得返起
真心驚到時hendo連最佳位置都俾人搶埋

究竟利撚有幾憎神軒

5年反軒又輸

咁叻管理氣氛做助教算啦

反軒5年後再出嚟啦

反軒反到續約

可唔可幫手反ab 反高美斯 反文尼

駁唔到
反軒同棒棒堂一樣咁垃圾

重講緊軒神 其實佢
唔算好差，但big 4比較真係唔夠料，

所以話 唔好講利子足奏即刻仆街
雜誌一吹奏即死

Btw 幅圖可唔可以置頂

呢張圖下個post置頂了

置頂呢幅啦

永續

我軒

著火版呢

呢球真係神軒生涯巔峰之作

入完仲要一路鏟草一路大叫屌你老母

幾耐無射個波 唔計12碼 或者射中龍

踢法保守左好多

成個唐氏綜合症仔咁

又

世界盃有射中龍

1001 咪俾班反軒搶到

唔係憎，而係佢真係廢，長擺後備我冇所謂呀，理得佢續幾多年約

而家先660

古積係咪O撚左嘴果球

佢最煩係英撚+隊長
根本冇得長擺後備
on99

真係好正

Jean Michael Seri Reveals Why He Snubbed Chelsea, Liverpool, Spurs & Arsenal to Join Fulham

"When I played for Pacos de Ferreira in Portugal, Nice came for me and they really came," Seri said, via the Metro.

"Fulham wanted me the same way. They said, 'We want you, come to Fulham.' Chelsea, Tottenham, Liverpool, they saw me but they didn’t say, 'We want you.'

"My president calls me, he says, 'Fulham want you, do you want to go?' I say, 'If they want me, they respect me.' The big clubs want me but Fulham show they want me.'"

會唔會係咁
仲有之前又話咩有倒甲 天氣凍踢唔到波所以唔去天氣會凍嘅國家踢波

簡單d講 嗰時巴塞對佢有興趣
但最後去唔成
點知車利阿又對佢失去興趣
咪加入富咸lol

不知不覺J左兩年 14/15之後就覺得軒隊愈踢愈廢

近兩季軒隊助攻同入球數據係點

改制

Mane 反而未續

反軒之路永遠只能獨行
反左七年都仲係度

Alisson Becker will be Liverpool's Champions League goalkeeper after Jurgen Klopp opted not to rotate his number one in the competition this season.

Via @LivEchoLFC

Meanwhile, Lazar Markovic has been omitted from the Liverpool squad registered for Premier League duty this season, says the Echo. ⬇️

軒：之後5年 大家會長期見到我

Thank you for making such a great effort for trying to get me back in the club. However, money was not the issue !!!!! Good luck in the future 💜 @rscanderlecht

money唔係issue 咁你點解留係隊波都無得踢既球隊

留名軒3 4 年後跑唔郁就比fsg賣
烏龍查之後已經冇人可以係利記掛靴

胃痛

鐘意隊波成個氣氛唔撚得既 唔明點解反軒反到咁撚樣 佢肯做後備唔好? 多個肯跑有heart既踢下盃仔 唔係勁但係唔係廢成咁下話?

咦仆街 自膠 以為話緊神軒 sorry巴打唔好屌鳩我

肯跑有heart
兩樣睇咗幾年都未見過佢有喎

柒左 唔知講緊MK 以為講神軒 唔好推please

利放走佢其實係雙贏
之前唔係lovren都呃唔到古積入

Ok

迷軒迷到傻撚左

五年內利po嚴禁反軒
違者需自貼波衫及進行告解贖罪

反軒黨輸到仆街
召喚迷軒大將軍 J.Txxxxa 屌鳩你班友仔

唔好推

【唔再輪換】

據迴聲報報導，高普今季唔會再於英超、歐聯兩條戰線中輪換門將，艾利臣將會係兩項賽事中首選。

米奴列要上陣機會似乎得番國內兩項盃賽有機會。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

勝利11人

屌米咁鳩小器應該會偷偷做野

聯賽盃，足總盃都比埋艾利臣打就岩

今年希望有野落袋 就算聯賽盃都好

雪左咁耐唔使偷偷都做到野啦

艾利臣 扭多兩野就又米打返正選嫁啦

米仔 漏多兩球又艾打返正選嫁啦

沙加果球

阿媽係女人

高登 連登 膠登 最新 hkGalden 香港郊登

大巴大巴車落D反軒黨到 笑到我仆街

諗起仲迷緊舊隊個D過期粉絲嬲到臉紅耳赤

點解當年唔續謝四 而家就續條廢軒 點解!!!! 點解!!!!

唔識波繼續屌啦 軒仔繼續上位 利記名宿

他首ho ball

畀面ok?

改做CaptainH未

CaptainG(迷軒)

教練無哥狗無高普

有冇睇對李城場波
迷唔落

望住轟個25仔
突然發覺25古都唔係真係咁25

卡吐定馬迪

前者？

Why not both

教學校未

乜買軒個陣20m？

大部分下星期開波

果期 廿m廿m 咁買

有冇講神軒幾多週薪

16m

=一個mkv

已經唔重要了

年輕學生妹要遭殃了

即刻抵哂

對初中生絕無興鼓！

搵神軒同MKV比
或者even搵屌摩同MKV比都會覺得抵哂

Ox 沙拿 綿龍 交屁 都係40m 到姐

真水貨

搵軒同垃圾比較

咩意思

高中生

你過份解讀

正

蜜桃成熟

想表達d咩阿你

我要成熟d

希望到時教到利子d仔仔女女 幫佢地出人頭地

法國軒上季開始走下坡，可能係隻腳d舊患，又可能係年紀大體能走下坡，唔可以用體力去cover技術不足，上場對李城有一球俾人扣過咗，唔去追波，最後俾人起腳遠射，好在射咗上看台

其實我覺得打防中 橫傳後傳真係冇乜所謂
最大問題係軒冇乜破壞力 但又做唔到以前全場奔跑 又冇佐真奴既手術刀 係執屎叫保持到
我都曾經迷軒 希望可以再有機會迷軒

血小板

軒得大局觀
技術同身體質素都麻麻了

小學不了

上周六英超賽事，利物浦作客成功擊敗李斯特城，收穫球隊英超史上首次開季四連勝。但賽後的焦點都放在門將艾利臣比加玩波失誤導致失球上，領隊高路普就表示，自己預計到這位巴西門將總有一次會犯錯，但相信他會吸取教訓，不會再重蹈覆轍。
望不再犯愚蠢錯誤
早在前周紅軍主場迎戰白禮頓時，艾利臣比加已經嘗試過出迎挑波過人，雖然非常精采，但高路普已表明不希望看見門將作如此無謂的舉動。今仗艾利臣接應隊友回傳後，企圖在禁區內轉身擺脫對方前鋒伊恩拿祖的搶截，但皮球被截下，更因此令利物浦失掉今季第一球。高路普賽後坦言，他已預感艾利臣會有機會犯錯，「前周他的舉動，已令我想到他總有一次會犯錯。艾利臣清楚這是他的失誤，他是個會認錯的漢子，我告訴他這是最好的結果，因為他上了一課之餘，球隊也沒有失分。」主角艾利臣亦表示，他會繼續保持控球權，但不會再犯下如此愚蠢的錯誤。

認同
踢防中 傳波保守小小唔係問題
不過軒踢防中個問題係 防守位置感
有時應該保護防線冇做好
企位 攔截傳球路線
呢樣老母反而仲好d

邊個反我？

Ox子(迷軒)

佢有回追截波果下既,
同埋成隊壓前果時執第2點都OK.
不過整體計踢防中位真係未合格,
學樓上講冇乜破壞力,
唔識拎波再轉身依點直頭唔合格,
遲D 法BINO 出得,
睇下軒會唔會移前.

而且頭三場都係無明顯防中,
係米同老母輪流逗後,
係對李城出返軒收基達中場企位先由三角變返倒三角

見到你咁On9,啲學生同學校投訴下嘩

Respect la

發覺軒巨係利post既地位 三幾日變左篤屎

相信係愛之深 責之切

唔識拎波再轉身依點直頭唔合格
呢點真係好唔掂,
一比人少少迫即刻回傳比後面
係好穩陣但係即刻前面跑緊嗰個timing即刻無咗

人地摩佬三次冠軍, 你有無三次獎牌

我發現佢無左啲過頭波 同埋K角位傳中
好似突然消失晒啲進攻能力

我唔丁歷史

過頭波仲喺度，不過下下都唔準

對上一次代表作係喺香港45度斬到香港利撚嘩嘩聲

以無邊溫柔 mane~

果場係神軒生涯既高峰

咩教會

幾時公佈沙拿成為足球先生？

多數冇歷史既人先話唔丁歷史

咁你有咩輝煌歷屎呀

其實續垃圾軒冇問題，最緊要聯賽歐聯咪撚放佢出黎踢就得 繼續做板櫈守護神 盃仔就話知你

中小學學界都拎過下獎咁 好過冇

填顏色比賽？

隊友空晒要佢點對點咁放長傳係準既,
即係好似以前獌隻朗肥咁

唯有希望係咁

呢一野 無影響得分 係驚心左個下半場

屌卡慘就慘在 歐聯決賽派2野
你好像洛里斯 最後win到派1粒

最多被人笑下

羽毛波

老母如果可以放波快少少就會好好多

羅利斯果下都已經冇乜人記得

咁做咩放棄 做個垃圾仔

同埋羅利斯果下可以話佢踢高章波但柒
但卡膠第1球果下真係叫低級犯錯...

唔鐘意訓練 鐘意輕鬆打 間唔中鬥下波就得 日日訓練

唔鐘意 怕辛苦搵借口

利教

出面個水貨吹大左po 好撚on9
根本個獎既評分方式問題 合併之後變左名氣>>>表現
本黎小白 史奈達 值得拎一次
但好多足球落後國刷名氣票 美洲非洲特別多呢啲感情票
今屆非洲班友變左刷沙拿

應該又係c羅拎

依d濕鳩獎都係睇人氣啫
你估牙朗小花真係年年都咁值得攞咩
小白同史奈達無就知幾on9

美洲葡西語系 不嬲刷開c 朗 美斯 但蝗馬三連冠 好多去左c朗
非洲無腦刷美斯c朗 變左刷沙拿 c朗都會少左啲票
唯有睇下歐洲夠唔夠票俾摩迪

應該摩迪拿了

沙拿keep住勁應該無人反，不過歐聯傷完世盃英超都唔掂

跟本係鬥多人口

交屁續約未

準備出走啦 仲續約

黑口黑面 躝啦

Mo salah Bububu ~~~

係有啲落後國家唔太多係睇波+ 本身都唔太注重足球 主教練同隊長投票 但佢地個比重同其他國家一樣 事實就係美斯c朗本身勁 同大球會而且長期壟斷 變左就算有年有人爆出表現好過佢地 都好難搶到呢啲票 咁岩沙拿個身份搶左部份呢啲無腦票 變左摩迪有得爭下

屌你老母國際賽

話說一般係咩地方買+印波衫 平

冇呀 一定貴呀

淘寶

秦版

驚印鈄或者假字章好過啦
唔會點平架啦

著黎踢波一流

八號？

1001

唔知有無old news到

【玩甚麼？利記係3號種子？】

拿玻里主席 Aurelio De Laurentiis 要求 UEFA 解釋，為何成為2號種子還需要與利物浦對賽。Aurelio De Laurentiis 表示很不認同紅軍為何被編成3號種子。

「我們感到不是味兒，我會要求 UEFA 解釋。利物浦是去屆歐聯決賽的參賽球隊，他們居然是3號種子？這真是災難性和不尋常的安排。」

UEFA 計算球隊系數時，會以最近5年歐洲賽成績計算。由於利物浦缺席了 2013/14 、2016/17 球季的歐洲賽，所以系數偏低。

有

Very old

鬼叫垃圾利skip咗好多年UEFA咩
14-15有得玩又玩到屎咁樣

聽日又落返雨

UEFA :廢囉 屌你

竟然冇人講, 而家好撚鐘意jelly仔, 勁勵志

New captain

琴日我未講左，無追post就話人無講

Sor, 琴日淨係見到captain續約, 可能我碌過左

一隊利物浦可以有幾多個隊長

全部皆可

屌奶星，連左公司wifi, 自動load圖

code

邊個出名就係隊長 所以英軍要換hurry claim

最新數值預測已經無左圖中的熱帶氣旋

拎波轉身再放波 呢d （壓迫情況下）
無幾多個中場 做到 好老實講
呢樣好睇個中場個人能力
你唔係摩迪 泰亞高呢種都好難做到
就算強如佐真奴 都唔見得有能力
係比人壓迫情況下 仲要後場擺脫再放波

都係果句 如果反擊有足夠空位
軒都係發揮到作用

反而係作為防中
保護防線同標波timing仲有改善空間
上場對李城就係佢成日失位
做唔好保護 搞到maddison 可以一轉身就去
直接面對防線 好彩gomez 超水準
唔係死左十世

台長

ox 子上兩個post 被人話正常番少少又好似 on9 番

BTW，大家睇windy 圖時要留意顏色。唔同風速唔同顏色。
大家鍾意既8號風速係紫色(35kts)

今年隊隊都有戰術針對水貨，要成為球王就要跨過呢一關，當年美欺逼到其他隊要年年關發新戰術防守佢，咪又係關關過。

反而交屁要把握機會，趁其他隊伍防守戰術都集中喺水貨度搏多啲表現，但睇條撚樣似想走。

牙正 有冇名？

比人逼要轉人係唔易
回傳亦都可以理解
但 回傳都回到彈下彈下
接個個又要控多腳變相失誤機會就會上升
控慢啲又會比人搶甩

咁你又講得岩既
軒波底真係一般
控波 停波 都真係唔得
變相要後衛花時間修正
搞到失誤機會大左

所以軒暫時睇落
最好都係踢返1314果個位置
中場中靠右
得閒去右邊放下長波
平時進攻做駁腳
同搶第二點保持球權

沙拿會唔會去金球頒獎禮

點會唔去，隨時成世人係得呢一次

利記咁多國家隊隊長 會唔會刷到比沙拿😏

已經刷到美斯三甲不入

連登仔踩到神軒袋底泥咁

如果袋底泥好似軒咁打不死整唔走就仆街了

成件事好撚痴線

見到好多獌狗打抱不平

暫時睇 今季唔會再有上年表現

人渣士嗰期都不知幾多人迷軒

熱能到

台長呢 ？ 幫我較低個溫度

星期六有東北季後風 開始有涼意

就快熱死我

利post政事台

個年係神軒既巔峰，踢到接近box to box 角色
依家踢波保守到仆街，狀態差時波都控唔到
天外飛仙之後好似都冇入過波

仲有上季作客李城嘅慢速反擊入波

貴精不貴多
一季一球

咪盲反祖國啦屌

好想軒踢返BOX TO BOX
一直覺得佢唔岩踢6號位

睇下邊爐ok之後有無機會解放軒
季前廢中都有放過風話new position for hendo
不過佢傷過之後仲踢唔踢到嗰種瘋狂9跑波真係無人知

屌你老母，咁叫盲反咩，身受其害出聲屌下都叫盲反咩

係喎
脫歐之後一定好

唔緊要嘅
new position 咪係頭幾場果種position 囉

高普：「佐敦軒達臣就是現代足球的最佳範例，背負著一些人們都難以清楚理解的責任，等同是利物浦的將軍，讓我可以完全信任他。在未來數年裡，我相信佐敦軒達臣將可繼續保持進步，並為紅軍貢獻更為出色的表現。」

廢中點安排hendo我跟佢咋,唔係咁樣interpret 廢中口講嘅new position 咩

廢中話邊爐好快有得出

聯賽杯

9 10 月都唔出可以叫佢翻monaco

廢中之前夠話唔買新龍啦

聯賽盃歐聯應該會出下

雲迪克都幾熟隊友

聯賽盃一定要喇
而家咁樣勝利12-13人打死班中場

高普:將軍打仗唔洗上前線 繼續坐係營度指揮啦

希望高美欺好似海綿咁,喺VVD身邊吸得幾多得幾多

其實當初願景係matip part VVD,
始終matip都係廢中handpick
可惜matip好玻璃

反到出哂面

9月點都要輪換啦

明明Vvd啲拍擋一路downgrade 緊
Matip>tiger>gomez
但好似條防線keep住有進步
反而佢夾馬貼踢出黎唔夠後兩者勁

廢中尻up機會都幾高 唔好咁上心

班懂球帝利撚仲FF緊棄用軒

Baffling to me that so many #LFC fans fail to see the value of Jordan Henderson. If a world-class manager like Jurgen Klopp thinks he’s worthy of a new long-term contract then there’s nothing left to debate really is there?

老虎撚係唔認輸但唔知自已斤量既人 最難用

沙高呢？

唔係利物浦球 唔評論 怕精宮迷爆閘入黎咬我

totally agger

沙高有紀律問題仲要屢勸不改

Yes 唔係講緊羅渣士 更加唔係學神

Ok la .... 懂球帝玩多幾鋪FM仲勁過高普

季季都話廢 又話無正選架啦

屌到做埋球會隊長 國家隊核心

繼續屌啦

依加後備緊wo ching

後備唔可以有勁人?

可能軒係更衣室大佬 連高普都要聽佢支笛 唔敢唔續佢

世杯四強抖完未操起姐

Time will tell .... again ...

迷軒不倒

為何還未看開 利記怎可以無軒仔

反軒將會戰勝歸來

利=軒
軒=利

好喜歡軒

軒記怎可以無利仔

他首咁活躍

軒劑怎可以無lay記

響邊度？
我望勻晒360度都見唔到

迷軒有你有我

嘗試向下望

利伸迷軒

發覺軒式手術刀都好似冇埋

軒式橫回傳

我識既他首番黎啦

屌米嗰時夠續長約啦

以後嘅上陣時間先可以說明一切

我迷軒都同意你

不如問有d咩剩好過啦
（利申迷軒

搭緊地鐵碌到正囝啲圖

大範圍跑動❌
右路45度傳中❌
後上插入禁區攻門❌
遠射❌
罰球角球處理❌

大範圍跑動仲有嘅
不過跑得好慢

利申：迷軒

後上插入禁區同遠射幾時有過

傳左或右 波子機✅
傳後 波子機 ✅

連侯城都祝賀jelly
個心暖左一下

是軒也是神是軒神也是hendo

正常，佢又冇罷訓之類

難得侯城當時又肯平平地賣
唔知係咪有暗病 😓

皮膚白白淨

指揮交通✅✅✅

擺明無人估到佢咁勁

下個post叫軒隊神

手術刀變左m記早餐膠刀

叫紅太陽續約

啫哩打侯城時，留意過佢一兩場，d評述都話佢打得好，好outstanding 話佢好不機會去打大球會
最後俾利昆咗過泥

ing 話佢好大機會去打大球會

果陣個個屌曬鬼 話又簽降班料
前季老母 上季啫哩 今季沙狗

We should understand before we criticise

Ings當時係般尼做重心carry成隊

佢4場入兩球，幾好吖

點解咁多人反軒
完美工兵

ings果時22歲仔係英超入到十粒好撚勁嫁啦

佢當水貨打賭今季入得多 我怕水貨會豬

應占士米拿的邀請，高普將會以教練的身份，參與一場於蘇格蘭進行的慈善賽，目前在於為前阿士東維拉隊長柏杜夫（Stiliyan Petrov）籌集治療血癌的費用。

對此，高普回應說：「能夠參與一場如此意義重大的比賽，我確實是十分興奮，尤其是可以再與羅渣士聚首，感覺十分奇妙。近年來，我一直與羅渣士保持緊密的聯絡，談及的內容包括電線、游泳池等等，皆因他就是我的房東。」

mkv高普有位都唔幫佢註冊英超

啲白食白住既人唔會期望佢會有貢獻

高普d鳩up真係世界級

軒達臣讓返個隊長位出畀米拿啦屌

呢啲都有得鳩up咩

人渣士:借木燒黎呀喂
高普:條電線好粗喎

【Run James Run！】

統計顯示占士米拿成為英超首四周後錄得跑動距離第四多的球員，平均每場跑超過 11 km！

跑得多過kante

留翻個位比冬窗買人 同時要懲罰佢呃飯食

羅渣睇唔上高普啲青訓 借曬比君子

君子學左高普d野 私底下搵人傾

剩左2.8m買咩好

買神軒 話哂續約

唱著 迷軒之歌~~
眼淚有否沉沒~~

無數次失望

的眼神與落魄

神軒 溶掉驚慌~~

軒仔 利記隊長 續左長約
代表了 反軒黨 又仗

軒仔 利記隊長 續左長約
代表了 反軒黨 又輸一仗

續約係為左冬季賣比巴狗同25古團聚

有錢剩
Btw後防一樣

加錢換貴D 好似仲廢

Zaha囉 橫掂傷

Ings啦

LALALA 為國捐軀了

1001未 想搶黎反軒

痴線 唔出等於呃飯食
利迷心聲： 勁人走=25仔
冇用既人唔肯走=呃飯食賴死唔走
果然係Ynwa
一年前候城話要馬高域，係利記死都要收1xm先放, 馬高域先走唔到，利記亦因此一蚊都收唔到

反軒做乜撚 反英啦屌

第一課操就傷 la子真係變左玻璃

冇架啦佢同史獨一撚樣玩撚完架喇

反軒從未贏過

感動的係

無人反摩

又傷咩..source?

要抖幾耐

有冇見過啲人日日指住堆填區啲垃圾嚟屌？
呢條撚屌真係屌嚟都嘥氣

真

點解返親國家隊都傷

又傷 唔撚係啊

Lallala究竟為左唔想落場踢波可以去到幾盡

paul joyce

Adam Lallana suffered groin injury with England and returning to Liverpool.

條princejoyce講呢d就咁快

屌你老母又傷

第二日就出第一個傷兵

熱身賽睇落curtis jones勁過lallana

又傷真係好誇張 咁搞法真係提早退休
無足夠時間踢比賽提升狀態 愈來愈廢

迷軒長存

利記名宿軒達臣

反軒always lose

La子
又做文員
DLLM England FA

推

快